屌奶星 牙gem真系好正

唱到屌打張國榮

無人睇緊

牙你老母
系你老母

我女神牙gem真系巧勁 ^_^

聽左咁多年都未搵到一個音唔似嗌出嚟